Ik bedacht dat er zelfs in die onaangename tijden moet zijn zijn latent aanwezig in Biddy wat zich nu aan het ontwikkelen was, in mijn eerste onbehagen en ontevredenheid die ik tot haar had gericht voor hulp, als een kwestie van Gang Biddy zat stil te naaien, schudde geen tranen meer en terwijl ik keek haar aan en dacht erover na, het kwam bij me op dat misschien Ik was Biddy niet erg dankbaar.
